唔明點解啲人講嘢咁鐘意中英夾雜

英文又唔係特別勁

覺. 下面D 留言準備一堆英文

real囉

其實咁樣算唔算文化入侵成功

如果第時支那中文入侵成功

已經成功咗啦

點解你唔問下啲港女?

未夠英文咁成功

啲港女直頭係火星文
拼又拼錯 睇唔明

好撚難介
本身好多terms得英文/講開英文

戒

你又唔去鄉土問?

未來：不嬲講開小三喎